這是政治檢控，請立即到美國領事館救助

「申請政治庇護！香港局面異常嚴峻，請義士全面撤出社運，並盡快申請政治庇護，離開香港。香港不再值得各位犧牲。焦土。」Wan Chin said

陳雲咪玩9人啦
義士直接去美國本土申請吧啦，領事館一般唔accept Asylum 申請

禿頭梅毒伯都唔知乜野叫政治庇護